飛滋JJ圍爐區

智慧齒上面牙肉生左粒勁大飛滋
擘大口都痛，刷牙包流眼淚
上星期先好返粒轉個頭又生
一次痛過一次
有冇同伴俾我圍下爐
有咩方法可以唔好成日生飛滋

救命啊，好痛啊屌你老母

買支Kanka Professional Strength 飛滋幾痛都唔覺
日日飲維生命C 就好少會生飛汎
利申: 以前一星期生一粒 呢家3個月冇生

食維他命C
另外會買betadine漱口水
用棉花條索d漱口水點落粒飛滋度
唔會好痛 好爽 好快好

同樓主情況一樣

用口健樂 用一次直到好返都唔會痛 （但要小心唔好搽到非飛滋既地方 唔係第二朝會成口血）

用左，痛到覺得自己得道成仙咁滯
然後好返

想請教下你，我都係生到好入，用口健樂會唔會揩到其他地方？求救

口健樂係外部幫助，始終要調理好身體内在先可長遠減少生飛滋，希望幫到你啦

同埋口要定，抱住快狠準嘅心態隊入去，搽左之後口要keep住擘大1 2秒等乾先好合埋

多謝ching，好人一生平安